成廿幾卅歲人先信星座，男人老狗，會唔會好on9

因為自己有好多性格上、際遇上既野唔識解釋
成日俾人話我點點點
好想改變，但改極都係面個浸，自己心知根本唔係呢種人
但睇返星座
一路睇一路覺得係喎，就係咁喇，點解連我自己都唔識用文字形容既野，人地網上三兩句就解釋得咁透澈？！
不過都係玩下算，得個知字算

關性別咩事？

天蠍？

on9

寫星座條友真係收錢作文咁作
補堆template 改， 字眼重重覆覆一樣

On9先信星座